就係你班仆街唔跳閘

黨鐵先咁撚多錢
黨鐵就會覺得垃圾香港人無論點香港人都會比錢坐車
所以全民跳閘！
我之前都唔敢跳，但琴日見到兩條女都跳，我即該又跳埋一份
爽到仆街
比狗拉又唔驚，驚比黨鐵查飛狗捉？
好撚多黨鐵職員見到都唔理你
唔敢跳既巴絲就跟人尾唔拍卡入閘囉！
總之唔撚比錢黨鐵阿！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

啱啱發現多左好多職員睇住啲閘

九龍塘都有，我係就咁跟人尾過

啱啱係職員隔離跳都無事 你跳完正正常常咁向前行佢地都唔會發覺你跳左

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

其實唔洗跳，直接喺中間啲欄杆過就得，個教學嗰隻做法有少少考身手，其實有簡單啲嘅方法

支持 盡量跳好過跟人入/chok棍 跳呢個動作係要令大家見到 令多啲人參加

下次會